歐美主流樂壇集中討論區12

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

咁啱1001咗 第一次開post

Kygo + Imagine Dragons coming soon...

Nicki Minaj feat. Ariana Grande - Bed, Thursday

勁多白人個d e.g. Taylor, Selena
但只講好既新聞 唔post差既新聞

Shawn Mendes - Nervous

This Week's Billboard Top 10:

Psycho重登第一,Nice For What第二
Girls Like You no. 94升到no.4
Kanye West - Yikes debut no. 8

冇留意實際銷量 但睇billboard榜 maroon5啲排名真係幾前 算係紅足咁耐

應該又唔係racism 純粹唔po唔鍾意個啲 前排唔知咩事啲人話佢哋 唔po KP Nicki etc 嘅新聞

Troye Troye Troye

最鍾意post Taylor Swift
連佢間屋個圍牆要加高都要post出嚟

首Boo'd Up 好煩

Lm

P到個人白到

Nicki同Future一齊搞tour

見唔見到BED個封面
已經白過Ari

咁都好
Rapper 自己rap 足兩個鏡應該會好攰

本身打算一次過買哂兩隻碟

我睇落係差唔多
不過佢真係好似越嚟越白咁

mumble足兩個鐘

Psycho 係今次先第一 之前一直俾Drake壓
Cardi B真係好紅 又一首Too3 兩首同時係Top 5
然後Drake新專在即 睇嚟又會屠榜了

其實係另一個越來越黑

應該話香港嘅主流口味就係咁樣
Taylor最受歡迎
黑人音樂界比較少人留意
個小編應該只不過係個好典型嘅香港娛樂迷

Boo'd up入Top10
Ella Mai咁紅架咩

Ariana Grande & 'SNL' star Pete Davidson are engaged

What the fuck

會唔會走去結婚唔宣傳/唔出歌

假新聞？

就出碟都要宣傳下

覺得Gimme Pop好睇d
好笑又多野睇

唔該drake提早釋出album
炸走I like it
我驚nicki心理唔平衡

話唔定Bed空冠呢

最後個高音

Lil' Kim is coming for ya
the tranformation to white
(最後變埋Asian)

發夢

Gimme Pop
但呢排出多咗啲bts post

利申鍾意睇Gimme Pop

Suede- The Invisibles

Cigarettes After Sex- Crush

啲明星譯名好得意

點解Katy Perry 叫做水果姐

因為哩個

Shawn Mendes Reacts to His Voice Cracks #LateLateShawn

分唔到係青春期定真係拆聲

Teenage Dream era 呀！好似大陸同台灣本身都有咁叫佢哋
Teenage Dream 佢哋叫春夢

定好似係one of the boys era 自膠

每個era都有

連witness都出mv啦，hey hey hey呢？

fake as fuck

用黎追hey hey hey 用，做乜咁快踢爆

Martin Garrix - Ocean ft. Khalid
on Friday

出咗喇喎

其實我諗應該係講緊呢首連住Hey Hey Hey個宮廷風

az26’s hey hey hey

聽住Hey Hey Hey等啦
等到水果姐下個era應該有

Liberation好似leak左

Avicii
1 hr ·
The funeral of Swedish DJ Avicii took place in a private ceremony in Stockholm last week, his publicist has confirmed.

The star, whose real name was Tim Bergling, was found dead in a hotel in Muscat, Oman, in April. He was 28.

"His funeral was held last Friday, attended by his closest family and friends," Swedish publicist Ebba Lindqvist said.

No cause of death was released but police ruled out "criminal suspicions".

sorry睇錯意思

Hey Hey Hey Found dead

已經有Fighter拎到實體CD了
但係
RCA呢個仆街將Xtina個Twitter ACC印錯
然後Like I Do同Pipe冇印過Feat名
Hea到

RCA連印專輯都咁hea

Mimi日本演唱會加場
回春？？

Troye Sivan- Dance To It ft Ariana Grande

台譯繁中

好快...聽日到BED

RCA can choke

天后再臨

MC15有Teom/e=mc2咁嘅水準就翻身有望

新碟似後者已經超額完成，前者真係好難再去到，除非佢改變自己創作思路

老實講依個era 啲相真係影得靚，點解要搞成咁

hey everyone:

my new single hey hey hey is coming soon
love ya

依然記得當年levels爆紅的日子
我係巴士上面比佢loop度暈暈地
然後發現flo rida sample佢之後覺得仲好聽
跟住到wake me up用country + edm冇人諗過會work既方式爆紅
佢真係一個幾有想法的人材，好可惜

死火，睇黎我篇cardi b樂評會被人圍攻負評到世界末日，呵呵

d beat好正，但唱嘅感覺有d普通

Still like cardi but nicki more

E=MC2啲歌偏pop少少 幾襟聽
不過直覺覺得新碟只會走Elusive Chanteuse路線 編曲極複雜同R&B

回春無望
但繼續愛牛牛身形的Mimi

瘦左好多啦

等聽

請儘快推出

WHAT THE FUCK

都估到啦
當年katy啲twitter已經有有地事
但係佢居然同媽媽講依單野
佢地三個當年交情都唔錯下

新album singles so far都係最鐘意My My My
呢首真係一般咗啲...

Drake - Im Upset | MV

而家根本就係Dr Luke公開人哋d private message (仲要冇圖)，然後話KP否認呢單嘢(KP冇出過聲)，簡直

終於有張metacritic 7x分嘅碟啦
18 years after Britney had hers

有冇蛛絲馬跡睇下

得果5分幾鐘MV都加片尾credit

正

Christina
我買齊你啲碟架
但係點解成日揀歌揀得咁差

Imagine Dragons & Kygo - "Born To Be Yours" (Final Audio Preview)

Robbie Williams頭先世界盃開幕對住鏡頭舉中指

仲未聽 等十二點

睇吓Katy有冇回應

Glory咪係71

原來係佢 唔認得仲以為係Guy Sebastian

Oops I Did It Again 72添，Xtina still loses

點解Ari兩首feat都咁清淡 我只係想要首upbeat d嘅歌咋

我覺得呢首幾好喎
正過上兩首同Nicki合作嘅歌

我覺得幾好 upbeat應該等The Light Is Coming

Apple Music上咗架
Liberation

First Week Sales

I need more 未播完chorus就停咗

好驚佢出唔到俄羅斯

依首應該襟聽

呢首同The Light Is Coming會唔會當雙主打
btw Poc巴打咁鍾意Nicki冇上水係咪嬲咗
FORGIVE ME

Christina Aguilera - Liberation

Finally out

Martin Garrix - Ocean (feat. Khalid)

其實我係飛機post果邊爬緊文

我只係覺得點解又係星期四上，又唔要成績

其實我鐘意get on your knees > bed

Side to side > the light is coming

冇睇過原片，以為係真

btw,段澄清留言第一點

可能佢唔想首週peak
想慢慢捱上去

咁快評埋The Light Is Coming

當佢真係出即日比俾聽後感 上次cardi b我都係咁

bed 好generic side to side catchy好多

有drake，點捱

之前唔係話ari有首歌feat Nicki+Drake

無。係啲人吹TLIC有drake

Joakim Molitor & Cher Lloyd - 4U

Bebe Rexha - I’m a Mess

Bed loop咗幾次都記唔住個chorus
佢哋合作咁多首歌Get On Your Knees最正

Cher Lloyd

Liberation is definitely on the same league as Stripped if not better

八月有新single啦
2019 album

Spotify:

轉咗label咁耐終於有新歌
CL3等咗好耐

佢manager竟然會覆fans email
呢個策略唔錯

好耐冇見佢

啱啱生完bb
係時候賺奶粉錢

Exactly 而且記唔住旋律同歌詞
Dick Bicycle>>>

麻煩轉番CL1個style，CL2真係冇咩特色

結果個peak咪唔靚囉 春麗如果禮拜五出peak會好睇好多

好多人鐘意CL1，我覺得CL2幾正
Sirens

其實peak唔係話最要
你有個好高既peak 但光速飛榜都冇意思啦
年榜都可能冇份
btw 依家既Hot 100就算啦 越嚟越冇睇頭

正當大家關愛樂壇(前) 天后「啊㗎呢嘩」的首週成績
以及「妮基米勒」&「艾未安娜」新歌時

跪求大家關愛Lily Allen新碟，實在太動人啦

可以算係個人生涯四隻碟裡面內容最沉重黑暗的一作

Barbie冇得入album

Alessia Cara- Growing Pains

Jason Mraz- Unlonely

Noah Cyrus, Tanner Alexander- Lately

King Princess- Make My Bed (album)

Bhad Bhabie - Trust Me ft. Ty Dolla $ign

Is the newest style, With the fresh type of flow

其實nicki過左the pink print 時期，寫抒情rap真係好咗，bed 其實係好歌，不過soft pop非我杯茶，比我，get on your knees 比較接近我喜愛嘅

Kygo + Imagine Drgons 首新歌好正

仲未聽liberation

Martin garrix同khalid首ocean 都唔錯

樓上識貨啊

點解拍個mv都可以搞成咁
同埋Nicki唔應該浮架咩

New music Friday 回來了

無iggy azalea 咁多膠

佢之後應該唔會翻翻以前個Bitchy嘅形象 新碟好聽

Worth The WAIT

快啲聽完一齊討論
btw今次新碟又撞世界盃 上一次係Bionic

黐線 Liberation喺英國Amazon賣斷市 Godtina

我地聽既都差不多

聽左一半 正喎
係maria去sick of sitting 個transition 怪怪地咁

每次講起bionic 都覺得被underrated

比較有驚喜係今日SPOTIFY/YOUTUBE但無咩人提/識有以下名單
alessia cara
rudimental
jason marz
noah cyrus
gorillaz
tom odell
madison beer
one republic
mura masa
the kooks
goorge ezra

I’m Mess 好正

Queen無Barbie Tingz 份

metacritic得翻69分

Rudimental新歌有Anne-Marie

Anne-Marie同以前JESS GLYNE情況一樣,紅起左個個都搵佢 FEAT

唔好太開心住，大概只係rca冇出太多貨

又69 睇嚟7x分=never

而加得5個樂評 可升可跌

5SOS- Young Blood

Gorillaz 太耐冇聽 已經唔記得左佢地
1R start again 好好loop
Alessia cara 正

Spotify？

唔係 我係指之前幾個星期既星期五都好悶 今日終於多返好多歌

呢首出左三個月，唔係好掂

Alessia唔錯啦，我都幾鍾意。可惜論diva排名佢俾後來居上嘅Dua Lipa超過左

同Rita首歌出得未

Kygo & Imagine Dragons - Born To Be Yours (Lyric Video)

GODTINA

啱啱出碟 利申未聽

居然有四星
唔知bitchfork有冇七分以上？

利申：未聽

佢哋有新歌咩
不過Rita仲好努力promote緊Girls,應該有排都未出得

佢哋條路真係好似 兩個都係因為Clean Bandit嘅歌而紅
Rudimental最近兩隻single都搵佢哋feat

Summer Love

對dua lipa冇乜感覺

SOPHIE - OIL OF EVERY PEARL'S UN-INSIDES

我鍾意佢夠mk

HELL YES Xtina is back for good
聽完Maria 已經跪係到

聽完Liberation，至少聽起上嚟好舒服，已經好大進步
但又要等四年啦

DNCE - People To People

5 Seconds of Summer - Youngblood

今個friday好多人出碟

Immaterial Charli is shook

Luis Fonsi, Stefflon Don - Calypso

終於聽完 好撚正

4年咁少？

之前唔係話兩首都係non-album架咩

Chun Li反應好啲

啱啱聽咗首single
幾正

Solo 版fall in line 好撚正

hmv狂播christina

而家先聽kodaline 首新single
太多歌 聽唔切
好聽過之前首follow your fire 好舒服

當等世界盃囉

...

野雞樂評回歸，聽咗兩個月Cardi B終於Soon到出黎

Cardi B - Invasion of Privacy

B+

在這個人人都能紅的「網紅」年代，Cardi B的降臨好像是一種「情理之中,意料之外」的示範案例
不過既然前有「Vine翻唱帥哥」然後「LGBT Youtuber」再後有「Catch me outside Girl」
她來自什麼地方，什麼平台，什麼身份，似乎都不再是一件重要的事，只要你好看/有趣
歡迎來臨「名人」的世界，當然她也不是什麼二三流的「網紅名人」
正所謂「有趣的靈魂遠勝於好看的皮囊」她在此時此刻依然使人津津樂道的，都不外乎於她好笑的性格

模仿動物的口頭禪，定時定候的Instagram Cardi B哲學，然後背後還有一個會即場打架的Bitches真人秀
她身上好像有著「戲劇化」的因子不停讓人大叫「I Want More!」特別是LGBT群眾，因為她本身的背景
經歷就如一隻浴火重生的鳳凰一樣，自己從最底層的階級一步一步走上來，成為最耀眼的巨星，這樣的勵志故事有誰不愛?
所以在她面前，什麼技巧，氣勢，口音其實已經不是問題，因為她的重點從來都不是這些東西
當然，如果你要聽一張Hardcore Rap的作品這張專輯絕對不合格的，但作為一隻流行狗，又怎能錯過一張有趣的作品

首先，不得不承認，這張作品的製作Atlantic真的花大錢，
跟Pink Friday一個相反，滴水不漏的極簡製作實在太有質感
Money Bag裡面Giltchy得令Iggy Azalea想做首單的Beat，Bodak Yellow背後尤如進入漆黑隧道的意象
Best Life簡而精緻的軟性福音，I like it用一個簡單抓耳的Sample以及厲害的鼓點做成一個「拉美嘉年華」景象
Bartier Cardi, Drip, She Bad這些簡單好玩的Track更加不用講，Be Careful更加沒有想過Latino Pop可以如此的簡單
可以算是對「乾燥」的流行樂壇一個大大的照辦煮碗，沒有花多眼亂的合成器依然有著最Pop的質素可以說是很厲害

然後到了Cardi B的表現，正如剛才所言，你要從她身上聽出一個Rapper的狠勁是一件Epic Fail的事
街市大嬸都可能比她好的Shitty Flow有時真的很turn off，但有時聽起來有種荒謬的幽默感，更可況
她在裡面也沒有丟掉自己「閃耀人格」而要「認真造音樂」，相反，她聽起來錯得愈離譜的地方卻是她最能Shine Through的Moment

所以真正意義上Highlight的歌曲便是Be Careful，原因再於她在裡面完全根本不打算當什麼Rapper/Singer
而是徹徹底底的做回她的本質:一個滿口髒話，隨時準備打架的瘋女人，既可悲同時卻令人發笑
極簡的Latino Beat本身已經有一種乾淨漂亮的質感，然後她在裡面Spoken Word的傾向Flow卻形成一種離譜的反差
方言粗口四散的內容很non sense，但同時卻不得不說很像她哦，
整個情節就像前一秒在「方太教煮餸」賢妻良母，下一秒立即提刀準備斬人

然後還有I Like it，用一個簡單的Sample Hook把她造成了拉美嘉年華女皇
當然，俏皮卻又不失霸氣的內容有著整張專輯裡面最Enjoyable的pop pleasure
助陣的Bad Bunny也沒有失敗，跟「大嬸」般的Cardi b比起來他在裡面的autotune有如水晶般清澈剔透
再加上拉美熱潮的助陣下，這首單曲依然屹立於各大排行榜十分合理。

然後還有Gang Bitch Fever的Bodak Yellow,Bartier Cardi, She Bad, Money Bag
這堆單曲有著最羨煞旁人的killer Beat，最好玩的hook，POP as Motherfuckin hell
當然，除了凶狠外，還有脆弱的一面，Ring, Thru Your Phone這些「臭男人傷我心」系列的女人語錄
但都沒有Be Careful來得簡單直接。

聽著這張專輯就如那時聽The New Classic一樣，你不能用一張REAL Hip hop的態度去看待
反而你用著聽pop的態度去聽的話會放鬆一點，Shitty Flow有時聽起來真的很好笑，為何要太認真!?
更可況這張專輯跟The New Classic一樣，有著業界最好的製作，
Sick Beat再加上一個人格飽滿，令人發笑的「大媽」，Why Not?

Pick: Be Careful, I like it, Bartier Cardi

BTW 我個網頁改用Tumblr，我會慢慢搬返/修改舊樂評，感謝各位支持

Next: 一堆Album的Short Review ( Tinashe, Post Malone, 查理噗屎，Shawn Bottom，以及幾張好聽但又唔係排行榜作品)

問題係班外國pop友覺得佢好hard core

佢fun嘅，隻碟係好嘅，不過，佢想做rapper 就must write her own things

brothers正

等睇Tinashe review
估計評價應該幾劣下

Agree 個mv都

he's so handsome what's his name

Bastille 去台灣

Exactly，見到有人話佢同pre-Pink Friday嘅Nicki有得比， 然後話Nicki而家咁flop係因為佢冇Cardi B咁hardcore

SNL- Friendship Song (feat Nicki Minaj)

好得意
It’s May, we don’t play with them April Fools

Kodaline- Shed a Tear

原來1001左，怪唔得幾日都無入過呢個post

啱啱聽咗,好正 新碟同上兩隻All Your Fault EP好唔同

完全覺得
佢呢隻碟完成度幾高

I’M A MESS (lyric video)

Loote- Your Side Of The Bed

Loote- Longer Than I Thought ft. Joe Jonas

loop緊

點pop都唔及靠抄ladygaga superbass starship 呢d pop gimmick既queen of rap囉

曲到直

終於聽咗liberation
最後兩首同twice最啱我口味

Well
Carter’s Family 空降album係Tidal

APES**T- THE CARTERS

EVERYTHING IS Love - Beyoncé, JAY-Z, The Carters

tidal

屌又係清smoker

聽到最尾先認得出
Oh I want something just a like

Like this

你想戒煙我地一定支持你。

美國人都戒左啦，你仲唔戒

同感 佢最後兩隻歌vocal真係好震撼 另外發現兩個月黎accelerate越聽越順耳

有冇人覺得ari幫troye同nicki feature果兩首都冇乜特別 利申口味問題同埋原先期望高

Chainshitter

佢地係咪開始flop

清smoker巔峰就係Closer，之後都唔掂

LG6 求媽媽唔好soooonnnnn咁耐

點解, 佢地d 歌好難聽咩

真心定假膠

Heaven, I’m in heaven

Accelerate 成隻碟聽會覺得好聽d
我最鐘意Maria, twice, unless it’s with you

屌你 唔要Jazz呀

還我ARTPOP2.0

好少聽英文歌....

咁closer同something just like this依啲係幾易入腦上口嘅 仲有halsey同chris martin把聲
但佢哋啲歌出出下技窮 仲有歌紅實有人會厭覺煩 仲有the chainsmokers 個2個人 人品差 所以就唔係咁鍾意佢

LG6有ARTPOP嘅producer

靠媽媽救樂壇

我鍾意Bed

直情係差我覺得
troye好無中氣 拍埋ari無乜存在感
nicki個隻就聽幾次都唔記得

完全無Chun Li霸氣
我仲好期待Upbeat洗腦歌

The Light is Coming...

....

我覺得就咁聽幾好 但真係唔特別 唔夠班做single 借ari make下noise promotional single 都還可以嘅

反而聽完the light is coming 既snippets 後 (聽咗一次)
個腦會自己loop “the light is coming” 呢一段仔
其他兩首聽完都冇乜記憶位

apeshit真係正到痴撚線
有機會點都要去睇tour

The light is coming~
The Night is still young~

We can just dance to this
push up on my body

ari chorus句“wit' your name on it"好洗腦喎

beyonce請你盡快脫離tidal, 打死jayz吧
同埋唔好再比我知你同jayz做愛
除此之外新碟好好聽，嗚嗚

#beyonce虐待粉絲系列

But I know 1+1 equals 2

Bed唔錯x2

Jazz is the future. Little monster死心啦

Trap is not the only thing in Hip hop thank you lol

癡線 Beyonce 同 Jay-Z隻新碟好好聽

點解唔可以Jazz Pop

我俾搶錢夫婦害到要用Tidal Xtina

好似20號出

真係有嘅話破格程度會唔會有得同當年嘅Fantasy比
Btw完全想像唔到會係點

比佢做得出，一係flop爆，一係勁爆

It wasn't love!!! It wasn't love!!! It was a perfect illusion!!

rumor:
britney+mariah!?

屌
itunes 有得買未
spotify jj聽唔到
又唔撚想tidal

Same

Tidal 180 days free trial

頂比左錢先見到

Courtney Barnett 第2隻大碟
而加先識佢
Grammy 2016 女新人輸咗俾Meghan Trainor
Metacritic 88 有聽開indie rock/ alt rock嘅可以聽下 不過第一隻碟仲正

Courtney Barnett - Tell Me How You Really Feel (Album)

Nameless, Faceless

Need A Little Time

City Looks Pretty

Subday Roast

Sweet girl
真嘅話回春有望

Courtney第一隻碟真係屌打Meghan Trainor呢個咁平庸嘅人 佢唔係商業成績最好同埋白人邊有資格攞

they just can’t let xtina enjoy a whole good week

apeshit真係好洗腦 pharrell 同migos produce既都超中毒
btw睇完個mv更加覺得beyonce同jayz係illuminati

半年

d beat幾有Stir Fry feel

我用Spotify聽到喎

遲啲會唔會下架

即刻save左先

幾個鐘前正式上架
Apple Music都有

11月 charlie puth

我想講真係冇錢啦
但我都會睇 想聽my gospel

佢新碟嘅歌啱我聽多啲
但係未畢業無咁多錢去concert
下個era再見

有得睇點都睇左先呀喂
點知有冇下次 或者下次幾時

啱啊

頂又要洗錢

頂 你又岩？

法官大人

你今年睇既show係咪同我一樣

RHODES你有冇睇?我睇唔到JAMES BLUNT同安室

冇呀 唔計未睇個d
我好似睇左Bruno, Imagine dragons, the script, lmf

我搞完Tidal之後先上架Apple Music

係都冇乜出奇啦

牢記祖訓

1r,id,the script,john legend,rhodes,scandal,oor
黎緊咪the killers,gnr,bob dylan,charile,clockenflap

仲有jake bugg

1R上年啦 咁我都有睇
仲有Coldplay SG
黎緊我想睇creamfield 因為有Martin

係WOR 有冇去ULTRA?啊我仲會去ABOVE & BEYOND

本身想睇Ultra 但handle 唔到咁多
Creamsfield都唔平

你第一年ULTRA冇黎?有MARTIN仔

屌我勁遲先發現 買唔到飛

Get a bed, put your name on it

今日搭飛機果陣聽左幾次，原來係慢性中毒

The Carters!!!
Beyonce同Jay Z 出左新碟

Migos Apesxxt demo

Spotify Premium有得聽,7月2號先公開俾免費版

7月2
咁lemonade呢

利申lemonade買碟然後用itunes入手機
想聽要開返music
on99

無啦啦喺tour到講出新碟 真係幾型下 喺現場真係會癲咗

del左 好想睇

唯有望佢下隻碟會學Taylor咁放翻曬喺Spotify

最正係呢首 一聽就鐘意左

屌 真係migos作 仲以為佢淨係負責adlib背景d效果音 首歌真係勁match migos
beyonce之前買左rae sremmurd首formation宜家又買migos

有人留言queen of lip syncing 😍😘

Beach House- Black Car

係現場
真係全場癲左

2個可以上 lip sync battle promote new single

仲有Tidal出半年free trial

係sc見到有朋友post現場
但好似冇post佢地宣佈新碟嘅事
不過都覺得奇怪，明明搞緊tour又會突然出新歌

XXXTentacion: Controversial rapper shot dead in Florida -

好撚正

假唱天后同我假唱的實力沒被証實天后

最新電台熱播單曲：Lip Sync Girls

All around the world lip sync girls

Kill the stage with the lip sync

what!?

I would spend time with you but that'd cost me
They pray that Mimi -Mimi give 'em one more chance
But busy Mimi wouldn't even give 'em one more glance

太多rapper有gangster background

記得上年有個叫prodigy既rapper都離奇死左
佢出名係研究同揭發hiphop背後illuminati既陰謀論
所以真係

聽完 鐘意summer,713, friend

Mimi會接唱唔會成首lip Britney就應該成首都係lip

幾鍾意佢 rip

好似係車比人槍殺

Formation已經好正

No It’s floppy girls

XXXTentacion俾人槍殺死咗

ok...

頭已側

hiphop有咩陰謀論
RIP

Cheat Codes, Little Mix - “Only You” snippet

Flop嘅開端

我啋過你 ari先唔用中4th album curse

Meghan Trainor - Treat Myself (album)
31 Aug

個封面好核突

Meghan Trainer

個封面好paris hilton feel......

佢望落好肥 擺個咁嘅pose咩意思
前兩首single flop曬 咁快出專輯係咪已經放棄咗promote

佢啲著衫+hair style有啲似Mimi
特別係直頭髮嗰陣

東莞舞廳大媽

咁岩係gimme pop睇到
想點呀

真係幾趕客

個下盤大到

救命係咪冇budget成咁

Personal album means flop
4th album means flop

RIP
本身唔知佢邊個
但啱啱一聽佢首Sad!就覺得好熟，原來之前我同學播過 佢好似幾鍾意呢首歌

btw, Youtube search XXXTentacion成堆都係一日內嘅片

佢係咪覺得咁樣好性感

agger

琴日咪先有人話睇完Apeshit MV覺得The Carters係illuminati嘅人

...
哪來的自信
俾大家洗眼

睇吓The Light Is Coming會點先

Bed (teaser)

The Light is Coming...!

The Light is here!

WTF is that

背景好嘈

"Sitting backstage after the MTV taping, draped in black, she tells Variety she’s been holed up in the studio, readying for what could be the most pivotal year of her career, which will see her first major movie role in “A Star Is Born” opposite Bradley Cooper, a two-year Las Vegas residency that kicks off in December, and oh yeah, she’s working on a new album."

Cheek 2 Cheek 2.0 is coming

Nicki slayed
Bed>tlic

Bed真心好聽，個方向都係side to side 2.0

好耐無見過真正姊妹情深，而且愈來愈似樣

@nicki @ari

點睇得出?

YOU WOULDN'T LET ANYBODY SPEAKFORTHIS
YOU WOULDN'T LET ANYBODY SPEAKFORTHIS
YOU WOULDN'T LET ANYBODY SPEAKFORTHIS
YOU WOULDN'T LET ANYBODY SPEAKFORTHIS
YOU WOULDN'T LET ANYBODY SPEAKFORTHIS

Thanks Pharrell

Real friendship in the industry

呢個人幾時F L O P 唔好再浪費資源

仲有 @troye @ari Troye好似同個個女artist都做到friend

所以我問cardi b 8.7點得黎

錢

cardi隻album好多hits 喎

I Like It下星期好似要冠 然後Girls Like You第二
同Iggy嗰次一樣

Drake 頂得住？

ed 又抄歌又口水正常啦

Cardi 連bodak yellow 個flow都係抄番黎喎

this girl is no
her single is no
her album is no

then flop?

唔講其他 但想像唔到首歌會點 好似唔太夾

You need to let her go, need to let her go
Dadadadadadandandan

No please

We dont talk DNA anymore
[Drop]

This Shit should've been cancelled!!

防彈今次首主打都好不了

唔敢咁快講住

bts做多左啦 乖乖地係韓國做下大佬咪算 沖入美國市場好違和囉唔知hype乜

始終覺得佢哋係食正而家美國市場冇boy band先入到US市場， 但而家啲人好似當佢哋係kpop pioneer咁

重點係kpop男團既美係外國人眼中唔係多數都覺得似tb咩

Everybody, rock your body right
Backstreet's back alright

吸走曬Xtina啲promotion，仲要flop埋，算啦

Halsey - Strangers ft. Lauren Jauregui

Alessia Cara - Growing Pains

但美國人又受喎

原來Nicki都係4th album

感覺TLIC好似live仲正過official咁

似乎依家ari轉緊風格
出咗幾首無論自己歌定as featured artist都少咗嗌位同高音位

gay通常都多女仔fd

好慘 點都唔會係差成咁啦

佢地同班fans想入billboard chart嘛

睇埋TLIC Mv真係想成首歌扔落垃圾桶

Reebok 果個promotional MV

Father John Misty - God’s Favorite Customer

屌你那有錢

因為班傳媒淨係提一提D CLICK RATE都會高好多倍、間接D廣告收入可以增加麻麻
上次BILLBOARD本雜誌做專題訪問
出一箱同內容但封面唔同(好似8本1SET $1100HKD)都幾日就賣斷貨
普通版封面好似唔洗一星期都賣晒要加印
本雜誌平時邊有咁多人買吖 (仲要對相比起請歐美同樣有咁多人肯埋單既歌手價錢係平)

行過地鐵見到有個係佢既廣告
D ART WORK HEA到爆
見到都覺得尷尬...做到好似D叫MK戒煙既熱線廣告咁樣衰

cls 妹妹仔既威力真係唔睇得少

其實係本身張相太頹

Father John Misty

買588

點解要撈埋韓狗個邊

就係呢張 一睇就覺得勁尷尬出晒事

你呢個問題同問點解蘋果要入中國市場賺中國人錢一樣咁難答

好似扑完野聖人MODE

WHY DON'T WE 都黎到香港(亞洲?)開演唱會幾估唔到喎

1488真係搞唔掂
全standing

Meghan Trainor - ALL THE WAYS

賣屎忽都唔掂啦,黎緊仲有咁多SHOW要睇

今年早d收爐好冇 冇錢啦大佬

原來係咁
韓仔fans又真係幾肯咁買

利申韓飯，非BTS飯

真心我身邊嘅人都好願意買

支持

Florence + The Machine - Big God

The last appearance of Pete Davidson

Demi Lovato - Sober (Lyric Video)

睇唔慣佢跳舞

Christina Aguilera Fans Attack Beyoncé For Album Release

點啊 Everything Is Love首週實銷都仲未破8萬 又借啲嘢嚟炒

新post 唔記得留名

Bebe Rexha - Expectations

the light is coming

我終於明上面話扔落垃圾桶係咩意思

我唔係好明點解啲音效會同樓下首Lemon一模一樣
好似開始要對ari失望了

thanks Pharrell Williams

Liberation會唔會billboard 200連三甲debut都冇 有啲驚

有無人聽開澳洲Indie, pop, rock music? 其實我覺得完勝好多美國LA 嘅pop rock scene,真心推薦

巴打我上個post有分享過Sheppard

但I Got You
Meant to Be又出現左

Cardi B, Bad Bunny & J Balvin - I Like It [Official Lyric Video]

Cheat Codes - Only You ft. Little Mix

Bebe話兩張EP各揀一首歌入去
但係同其他歌好唔夾

真係聽得好舒服 好感動 唉
好sad

屌，笑咗

虛脫

Ari把聲同唱法唔太適合Pharrell嘅風格

連youtube d留言都好多話失望
不過呢首只係promotional single啫

冇啦冇啦 ari同nic都係4th album齊齊flop bed tlic全部都flop

發現你都幾反nicki & ari 喎

First, Cardi should write her own stuff

唔比反架咩 你地上面都有人反meghan trainor喎

發現左你都幾反 無話唔比你反喎

ari我冇反 但tlic真係flop
nicki is the taylor swift of rap industry

Like she does write songs about exsss after broke up?

For diss track to other women, this is rap industry and drama stuff blah blah blah

The flop is coming

4th album and personal album

Thx to Pharrell

純粹唔中意佢為人太假 成日食住咁多年黎冇競爭對手霸住第一就claim自己係queen
remy ma一出黎diss佢就嚇到唔敢clap back仲要等幾個月先出翻首drake同lil wayne幫佢既所謂diss歌仲叫 remy 72小時內diss back 之後成年極度desperate咁狂出feature但得一首rake it up上到top 10
見到cardi紅又唔抵得又話migos同cardi蝦佢唔比credit佢同擅自改歌 但其實首歌不嬲都係migos又唔係佢 喊完扮受害者見到chunli同barbie tingz flop左又係met gala癡翻cardi到扮冇野

咁點計remy ma 用六年寫verse先？

改歌係cardi b 講先喎 因果關係呀

Quavo went to nicki and say sorry有無了解過？

同埋佢地一早講左無beef 係大家強加。

如果要計，cardi 係love and hip hop 仲假

Niki係rap界Taylor swift
笑左
日

Nicki 自
未訓醒

不過新歌幾正
潛意識略過呢2首

Cheat Codes, Little Mix - Only You (Lyric Video)

G-Eazy - Drop (Audio) ft. Blac Youngsta, BlocBoy JB

Little Mix

呢位巴打唔做娛記真係嘥咗你 曲都俾你講到直
第一點 冇競爭對手就霸住第一
成個樂壇咁大 點會冇競爭對手？
Iggy呢？Azealia 呢？M.I.A.呢？
點解咁多female rapper 入面
Nicki出道都十年都仲有人氣 可以霸住第一？
你冇實力 淨係靠運 可以做到咁？

第二點 俾remy ma 嚇到唔敢clap back
佢反擊慢係真 但反唔反擊又點
依家Remy ma 去咗邊
佢destroy咗Nicki’s career?
抽完Nicki水咪又係flop返落地核

第三點 瘋狂出歌 但冇top 10
你估瘋狂出歌易㗎 寫歌好似食生菜咁
同埋一個過咗三十歲 已經唔再受radio 熱捧
同埋喺大眾層面冇哂新鮮感既歌手都仲keep 到有歌上榜 你仲想點

第四點 Cardi 同Nicki 既beef
上面已經有巴打講咗 廢時再講

你呢啲真係為反而反 好心講之前做下research 啦

i am sorry nicki ari 好明顯同呢個 white shit唔同水平 唔好扯埋黎講

pop rock好似淨係識5sos 非pop都有聽tame impala 求推介

係囉 講黎講去咪得呢幾個 iggy本身白人女rapper呢個標籤已經有一班haters 加上nicki仲係bet awards暗串佢踩佢幾腳話佢唔寫自己own raps 之後iggy咪一沉百踩
azaelia又係本身性格已經有問題唔討喜 仲成日自己挑起事端搞到神憎鬼厭
mia一早已經收山狀態 而且d歌不嬲都係indie群眾
你同我講呢幾個係大對手 ？

remy我就冇提佢career係點既 我重點只係話nicki面對hardcore真正rap就比人屌打仲要pathetic到要靠銷售量反擊 大佬remy入左去坐咁耐你賺足咁耐有得比架咩 況且remy都唔係呢個年代紅 起碼佢以前都叫有首no.1 hits

瘋狂出歌易唔易睇d verse質素咪知囉 十幾首都係bitches is my son flow又重複所以咪make唔到noise囉咁多首都

cardi beef就睇得出佢幾唔中意女新人rapper啦 咁多年黎冇support過新人之餘見親就暗踩保住自己個位 咁都叫queen

仲有當年佢靠bubblegum popsong同奇裝異服誇張表情做gimmick 比人話抄ladygaga仲嬲爆爆喎 人唔笑狗都吠啦

好唔爭氣地笑左 但明明我好愛dangerous woman

replay咗幾次,哩張album好有誠意

咁你講到Nicki咁唔掂 咁點解佢又紅到咁耐呀
Iggy夠有咁多hits 點解佢又紅唔得耐? 俾Nicki踩一踩就Flop咁兒戲?
＂係囉 講黎講去咪得呢幾個＂
咁點解過往十年冇人撼得贏Nicki???
一句講哂佢啲對手唔夠班囉 有乜好坳
冇人夠佢抽跟住自己keep 到個熱度又係佢既錯?
講乜鬼性格 你夠講到Nicki 神憎鬼厭咁咪又係一樣紅到

Remy ma 就收皮啦 一出獄就致敬Nicki 過一排又diss返人 淨係識炒作
屌唔屌打就見仁見智啦 人地搲爛塊面 你又要學返人搲爛塊面?

歌既質素就各花入各眼啦 反正haters gonna hate

呢個世界就係弱肉強食㗎啦 再者佢係歌手 唔係製作人唔係唱片label
你要咁講 你唔講埋Gaga Adele Blah Blah Blah 冇support過新人?
btw 成件cardi beef已經解釋咗 我廢時再講
咩暗踩保住自己個位根本就係你自己FF

好似係nicki挑起先喎 一開始remy致敬冇問題 係nicki首make love verse直接串9remy人地先diss翻
gaga同adele係冇support呀 但佢地有claim自己係queen of pop queen of soul咩
nicki作為樂壇小強係幾犀利既 好識出歌苟延殘存 作為一個生存到咁耐既女rapper我欣賞佢既努力 但queen of rap就一定唔係囉

有無了解過Atlantic 做過乜先令nicki 出make love？

首首都正
Shining star有西部牛仔feel
Knees同Self control我個人都好鐘意
Bebe

Christina Aguilera- Like I Do (Lyric Video) ft. GoldLink

呢首其實幾好loop

Panic! At The Disco新碟

Nicki is a Queen of RAP
Remy who?
事實就係一出道紅到而家
紅左十年
唔係queen係咩
年年都出hits
唔係queen係咩
就快100首bb top100
唔係queen係咩
個個artist都想同佢collab
唔係queen係咩
比番個queen of jail remy啦
She deserves it

未計綑綁喎 入唔到都唔出奇 Flop開

支持 所以下一首Pipe

樂壇最假個位係BEYONCE，TAYLOR SWIFT NICKI MINAJ加埋都唔夠佢假啦

4開始冇啦啦炒女權 同名直接封神
Lemonade一開始HDD預測首週20萬左右 結果首週60幾萬
HDD冇一次估得中佢啲首週銷量

Pipe / masochist

Lemonade 成隻碟係幾正
Formation 個mv

無可否認 呢三隻碟都好Q正
Lemonade我最鍾意Love Drought

Masochist is my fav
Pipe因為有XNDA所以我覺得打呢首應該市場反應會好...啲啲
XNDA係Lewis Hamilton嚟

好老實講 我都覺得beyonce好假 成日想做完美女神
irreplaceable單野
不過佢炒還炒,至少真係有為女權出錢出力
唔似得某個東莞舞廳肥婆淨係識消費女權

不過佢呢兩隻碟都幾高質

有十年咩
2010年代前都係得mixtapes

Irreplaceable買電台+改Right做Left加名落作詞人度 笑死人
咁佢有錢出力我都認同嘅
東莞舞廳肥婆真係好煩...成日寫歌踩男人 然後瘋狂提Britney想吸Gay Fans 人前人後都有不同的嘴臉

笑到我胃抽筋 啲Beyhive係咪黐咗線 Madonna都敢鬧

佢d fans有邊個唔敢鬧
次次都有佢地講冇人講
樣樣都要幫bee爭第一
講假佢就一定第一

OneRepublic - Start Again ft. Logic

咁今鋪拿姐又衰少少嘅咁樣抽水法 但班beyhive真係笑死

Madonna平時IG啲post得兩三千個comments 而家去到一萬 佢地真係癲癲哋 冇啦啦扯去種族歧視嘅弱智麻煩走去望吓娜姐領養咗兩個小朋友係咩色種

有冇咁玻璃心 呢幾日跟得BTS嗰啲Army搞到個腦有啲問題?

最下面果個串到

sor i didn’t give a shit to bts i dunno wts happening to them

Liberation @UK album chart #17

跟住果個post係咪曲線回應嚟

好岩聽

咁就嫁人喇

果然期望越大失望越大
好似低成本製作咁

最後兩行

預左有負評
鍾意nicki
同時期待iggy 7月既EP

佢出唔出得成都係問題
希望唔好再delay, album變ep已經好慘

其實beyonce都係公眾場合表示過自己都幾敬重娜姐，大家都係講下笑，何必咁認真

算啦黑歷史依啲野有邊個冇
佢果時係DC時期比solo時期仲mean一百倍
其實真心覺得佢依家個人叫和氣左好多，可能顧住同細妹家暴jayz同埋湊(玩) 女唔得閒再mean
佢之前狂ft谷排行榜成績唔知點解覺得好好笑，見佢仲有心整歌(搶錢) 其實真心算係咁，你睇下britney

至於Megan trainer.......如果佢今次咁既質素都hit得起我諗Ariana Grande個mean tweet可以成真了

點解佢出碟可以好似一啲noise都冇！？
話哂佢都叫有hit, why??

大家回post真係比以前快左好多，有啲感動

btw細細聲講野雞樂評新一期明晚推出

一定出到
7月6號見

原來ari五月果陣有首新feat歌叫Arturo Sandoval靜靜雞咁出咗
又係Pharrell有份
完全冇提過咁

係咪hey hey hey

隻碟iTunes worldwide album chart第三，算係咁啦
我無諗過呢隻係佢debut album，明明佢老是常出現

真係唔知 幾正啵

EP唔計嘛

其實savior 好好聽

Soonnnnn

唔係講笑
MT 新歌 All the ways
真係幾好聽 又洗腦

live正好多喎

好好聽

我計埋mixtapes

不了，佢舊歌好好多

反而Little Mix首新嘢保持到水準

我都係琴晚係youtube見到由Unreleased Audio出果段片先知
當初諗住係Sweetener嘅unreleased track
點知睇留言話It's on Spotify and Apple Music，先知係有officially released嘅歌，而且都幾新，不過係feat
睇番ari ig，當時真係冇出post提過

Beyoncé根本事業心同野心一直都仲係好重 Beyoncé呢張都Flop咗 美國卡二 英國卡五 對於佢做咗媽媽之後都可以話收斂翻啲 Britney呢啲養老過世吸乾男朋友㗎咋
Meghan Trainor冇貨出了

班人當memes睇咪好地地

bts can choke

Floptina US UK都唔掂 不過有Beyoncé陪佢一齊flop

17

我覺得好loop過apeshit同liberation

妖呢張圖好撚頂癮

呢個人肯派少啲膠同埋消失係幕前嘅話我(哋)就唔會再追擊佢 唔係真係見一次踩一次

提醒翻大家當社會大眾都focus喺xtina六年黎嘅第一張新碟嘅時候 我係唔係忘記Avril Lavigne呢個大話精 2018已經過左一半睇下你下半年仲有咩籍口走數

All she cares is Oreo

話說點解lily allen出碟會zero noise 無知一問發生咩事

之前春麗紅到咁，都無上today’s top hit, 點解係the light is coming 上左 (bed上就正常)

Bed第一喎

都係解釋唔到點解春麗無上

有呀但好遲先上 同埋排名好低

成日淨係掛住個fashion brand 但明明啲衫都幾。。。

Camilla 首新歌 sangria wine好難聽

多謝pharrell

我終於知首歌似咩.....

Rita Ora - Anywhere

move it side to side, fuck at behind

Anywhere >>>>>>> Only you though

Demi既歌竟然唔嘈

係唔錯嘅

所以唔得

不過點似都似唔過當年roar同埋brave

Anywhere
期待RO2

見ari嘅歌都可以冇嗌冇尖叫就知世界變

Head in the clouds got no weight on my shoulder

因為春麗得Nicki自己一個，冇double嘅人氣
同埋首歌咁即興

btw,睇嚟Queen又係好似Joyride咁棄哂之前錄落堆歌砍掉重煉

究竟點解佢明明呢幾年都活躍但淨係出singles

死都想打入US market
一開始就應該用anywhere
但最後用flop到爆嘅Girls

Sober好聽 見Xtina Flop多次去支持佢嘅好妹妹Demi算

跟進翻呢單嘢 Madonna而家俾Beyhive鬧到封鎖Comment

girls

同埋改成冇咗master

Well，Girls有一個peak 1女rapper，一個peak 2 疑似country singer，仲有個曾經係US紅過嘅pop star，點睇都好大機會hit，係最尾莫名其妙被cultural appropriation accusation害死姐

有冇人用緊Youtube Music
好撚正
我應該又會再棄Spotify了
不過一諗起要將幾百首歌搬過去

Not available in HK

之前睇完 OTR II 直接將佢封神

第一次聽個理由嗰陣覺得好夾硬
總係覺得有人特登搞出嚟

覺得全部新歌都好正

但OTR II 跌晒watt

YG - Big Bank (Official Video) ft. 2 Chainz, Big Sean, Nicki Minaj

Jon Bellion - The Making Of Hand of God (Behind The Scenes)

Jon Bellion

新碟coming soon

生完twins都無計 但都夠贏其他人live幾條街

話唔定係Navy

Everything is Love 依家唔駛Spotify Premium 都有得聽

[Potentially Misleading] Donald Glover allegedly stole "This Is America" from another artist

A story of how XXXTentacion took my music and I was looking for justice

Summer都仲未有pop shit聽

依家個個都出trap
邊到會有pop聽

Please buy surviving the summer at 6th July

Sooooonnnnnnnnnn

咁簡單嘅道理都唔識

Left Channel, Childish Gambino, 2018.
Right Channel, Jase Harley, 2016.

Roman is Back

Why no Bed

LIAR

[url][/url]

I love roman

patd算唔算 pop嘅都

Soon

好懶啊 成日係度heyheyhey
Btw d dancers 條壞人腰帶好似十世前d 壞人tee shirt

Bazzi起香港...

Mimi演唱會加左深圳場
利申：已買澳門場 買埋就破產

睇黃子華好過

She smoke too much weed

Where's Lemonade

Surviving the Summer

Survived from frop

The flop is coming 個MV係唔係係廠拍，呢個問題困擾左我好耐

我覺得同Girls Charli嗰部分好似 應該係廠拍

頭幾part都似森林既，之後呢背景發光
仲有啲lighting都怪怪

仲有啲星咁樣撚個地下，見到都覺得多蚊

I like it no. 1

好似未確實？

應該十拿九穩

其實I like it 唔差 真心

不過又係重用verse.
同埋thanks to Atlantic record 佢真係做左好多野抬幫cardi 上1。

Apesxxt #13

結果下星期就billdrake top 10

各位大爺對唔住，野雞樂評Soon到依家先出爐
先出住pop 部份，重點推介比我再磨多一陣
工作比較繁忙，歡迎鞭屍圍毆

Short Review之合格的吊車尾們

beerbongs & bentleys - Post Malone

「Folk Singer Trapped into Trap Beat」這是第一次聽完的感受
一次過把18首歌塞進一張專輯裡面是一種顯而易見的「自殺」手段，的確，這張專輯Overlong了
不過比起Trap pop垃圾Gift pack的上一張專輯，這張明顯有著質的躍升。
一來他造hook的能力比以前更好了，Vocal也好了很多，二來他的本質開始在部份慢慢Shine Through
Rockstar裡面跋扈囂張的幽默感，Zack and Codeine像敗家子一樣咳藥水神蹟，甚至在唯一的抒情Moment都要展示一種Kidult的「玩世不恭」
表現卻是這麼「心撕碎裂」，或者收起各種Bragging的Verse剩下的可以寫成一張傷心的Folk專輯，所以才會跑出上面的想法
雖然聽起來很偏心，但本人對於結他元素佔比較多的Hip Hop作品很對胃口，上一張有同樣好感已經是去年的American Boyfriend
Better Now可以成為本年度最好聽的pop之一，不論hook，Beat，Flow，Vocal都算是本年度不錯的表現，然後放在後面的唯一抒情
Stay也展示出他的可能性，可能本質還是一個Rock kid(看過他Cover Nirvana)演唱居然有著更Root的質感，很不錯，甚至後面的
Interlude也非常不錯，有種末世的質感在裡頭，算是不錯的驚喜
但最後還是要說，Filler實在太多，如果縮成12首左右已經可以了。 - B** (Pick: Better Now,Rockstar,Zack and Codeine,Stay)

Voicenotes - Charlie Puth

雖然都是Hits + Filler系列的流水線流行作品，不過至少比上一張「華語情歌天皇」爛作好多了
你總不能要求一個寫俗爛抒情起家的宇宙直男可以在二專造出像Pure Comady般的宏大作品，至少他這次真的安守本份
帶來了不同味道的Pop Pleasure，音樂上玩多了花樣(可能因為錢多了)
The Way I am在風馳電掣的結他下帶來了最小男人的Wordplay(Find a Pussy to hide)
Attention/How Long/Slow it down厭女症Groovy pop系列，噁心卻有種高傲不顧的雌性喜感
放在中間位置的Patient倒是挺不錯的一首Lounge Bar Song 他那些叫春系Vocal在這裡居然不討厭，然後裝起公子哥兒的內容很Straight Cancer but thats fine
最大驚喜的是BOY，一首以復古Synth為主角的消暑小品，中後段的Keyboard很好玩，他好好的唱些Carly Rae Jespen會唱的歌難道很難為他嗎?
至於其他，不是被搶鏡，就是太俗爛惡臭(不論內容上抑或音樂)
跟Boy 2 Men那首簡直一開口已經想Cut歌，然後Change裡面 James Taylor本人一開口已經搶佔整首歌的存在感，其餘的不提
但作為二專這次算是一次證明，他的確可以寫出水平線上的Pop Song，基本上請停止去寫故作深情的抒情已經可以及格了
Vocal Still Suck，但有時聽他這種沾沾自喜的Vocal卻有種很好笑的感覺，很像演技過火的Fake orgasm
或者三專會更好吧 - B**(Pick: BOY, The Way I am, Patient, Attention)

Joyride - Tinashe

先不管她跟公司有什麼瓜葛，她自己本身的定位也出現了問題
要她裝神弄鬼開拓獨立文青市場(U Know Who)她又沒有足夠的品味去做別人的靈感女神
但論pop，先不論成績，她有足夠的資本去成為It Girl嗎?在這張作品中，它的答案是NO
跟Nightride的輕盈飄渺成一個對立面，這裡的大部份時間都是要顯得粗糙狂野，而層次曲序都很亂來，聽得我一頭霧水
最後我還是善良地想出一個重點:這是一張按照市場思路來創作，但平衡不佳的流行次品
裡面最讓我過耳不忘的歌曲只有兩首，一首是Faded Love，另一首是Stuck with me
前者在陰暗潮濕的氣氛，毫無意識的吟唱，Glitchy而陰魂不散的副歌中居然莫名其妙的讓我想起Needed Me，一首用著幽靈口吻殘酷地記載著前度的歌曲
可惜在Future出來後整首歌便破壞得體無完膚，其實這裡應該可以找Ty Dolla Sign會比較好
後者在玩具質感的Production，以及唸經系列表現中找到了一種靈動的性感，即使Little Dragon在裡面表現是一個大大的不及格，
但以一首單曲而言它很好Replay，而且這首歌大概是專輯裡面最「扣題」的一首
然後剩下的有什麼? 大牌Artist垃圾筒，兩首聽起來還可以的性感卧室R&B，然後一首平淡到極點Afro，然後兩首抒情(一首應該是喝醉酒才錄，另一首原本是要給徐佳塋嗎?)
原本的Joyride會是什麼，我已經沒有興趣想知道，因為兩張作品合起來聽又真的不是那麼驚豔
就一路的表現來看，如果她再找不到自己獨有市場價值真的可以不用再當歌手 - B (Pick: Stuck with me, Faded Love)

Shawn Mendes - Shawn Mendes

This is Boring
整張專輯感覺很Straight Acting，然後沒有然後
相比之下Julia Michaels的聲音原來是很好聽，一直沒有察覺
不過後來想想，以一首二線水平的Power Balled作首單，這張專輯可以有多誠意
鮮有地使我睡著的專輯 - B- (Pick:Like to be you)

BOY成隻碟最垃圾都pick

Hey Hey Hey 呢？

Soooooooonnnnnnn

Tomorrow

聽完Everything is love
根本就係Beyonce & her husband
連JayZ rap果首我聽聽下都期待緊Beyonce出聲

我覺得幾好喎 講垃圾一定係最尾嗰幾首Nine Track Mind vol.2

boy啲歌詞好噁心
chorus like a boy果part又mix到好恐怖

竟然冠唔到
下週應該得㗎喇 之後就drake洗榜
唔係佢fans 但覺得佢啲歌幾好聽

有冇人已經對Drake產生厭倦

hotline blink同nice for what 果類我接受到
gods plan果堆真心不了

唔係佢fans，當pop聽幾好，當hip hop聽is a piece of shit

Back to back 先正

竟然係Faded Love都有份 印象上出果陣你係話都係唔ok

老實講，我自己都綜合咗好多資料嚟推測佢出Joyride嘅過程，作為飯都要承認Tinashe嘅質素下降應該並冇想像中咁大程度係公司造成

btw,佢似乎準備又出新嘢
不過d snippets聽落冇咩特別

exactly

我覺得Cardi還好
反而係果兩個拉丁佬

所以，當pop唔錯，hip hop 就一言難盡

我最近反而最鐘意drake嘅look alive>>gods plan>>nice
係咪我品味出左事

I like it得番最後一星期機會冠 睇下死人會唔會block佢兩星期
Cardi就快shine到Nicki唔見左 再係咁Nicki要請槍手Ms.Remy射死佢
利申：鐘意Cardi

都係果句，你睇下Atlantic做左幾多野打擊nicki 先令cardi 咁成功

Only You & Anywhere [Cheat Codes, Little Mix & Rita Ora mashup]

好想去！

OneRepublic - Connection

Paramore: Caught In The Middle [OFFICIAL VIDEO]

係咁can I can I get connection 做乜

too old for a connection

有冇人買到charile?

有

OneRepublic – Connection (Audio)

唔明首歌做乜

未買

買唔到

屌咩事588咁搶手

買左Charlie Puth/ Mike Shinoda/ Franz Ferdinand
冇錢啦

真係sad

依家又買到

佢隻album係幾好聽嘅
但係宜家先紅得兩首歌

Grammy小改制：
四大通類獎 nominations 由5加到8
Alternative Music Album 會將啲唔太歸到類/跨genres嘅歌都撥埋入去（唔係剩係得平時偏rock個種alt)
詳情可以睇返條link

Charli XCX - 5 In The Morning [Official Video]

Jessie Ware - Sam (Acoustic) ft. Ed Sheeran

無咩人識系列

It’s boring as hell

為咩呢 又要傷多三個人心 多鳩餘

咁拎到個nom都算係種honor嘅

買張飛去聽吓先

可能想多啲人掙個獎 谷下收視啩 不竟搞得愈嚟愈差 又俾人反

抄lily Allen?

好洗腦 但chorus歌詞毫無意義

Go to bed, but you're lame on it~
Gotta kiss, but you're lame on it~

Gaga首I Want Your Love 正式版會出啦

直到今日仲loop 緊佢首smile

Soooonnn

除咗newsdaily仲有冇其他好嘅ig 講音樂新聞
中英都可

會唔會試下Twitter
IG個設計唔啱你追新聞用喎

都好 咁twitter有咩介紹

XXXTENTACION- SAD! (MV)

究竟佢講咗幾耐同幾多次專輯收緊尾

facebook 有gimme pop, 西洋知音
外國forum有 ATRL
有中文版但會講埋華語樂壇
twitter 有shady music facts, music news & rumors
仲有大陸貼吧

Ed Sheeran 又俾人告抄襲
“Thinking Out Loud” 被人告抄Marvin Gaye 既 “Let’s Get It On”
對方要求賠償100million

btw “Pitchfork has reached out to representatives for Sheeran for further comment.”
bitchfork不愧係Ed狙擊手

有mv

唔知係咪會死壓住I like it呢

到時可能比人鬧得仲勁
我諗原意係想啲冇咁商業既作品入圍
不過係咪都fail
啲票咪又係比最pop最white既贏

Florence + The Machine - High As Hope (album)

唔該ching

似咩

Hide your faves

下下期chart分分鐘25首入晒榜

唔知有邊幾首入到耳

Don't Matter to Me

marvin gaye啲後人告blurred line成功之後告上癮
跟本blurred line都唔似

好似話一半個Rap一半係R&B

Jess Glynne

TMZ: Drake/MJ collab is an unreleased MJ Song

Passenger | Runaway (Official)

Drake - Scorpion

it's gotta be BORING
利申：未聽

nice for what/god plan肯定借機又冠

Sam Smith 分左手
係咪可以期待下一隻碟怨婦回歸

Make your own Scorpion cover

X Remix - Nicky Jam x J Balvin x Ozuna x Maluma

why

Scorpion @ Spotify

上面好似錯link

Drake, Michael Jackson - Don’t Matter To Me

Today's Top Hit & New Music Friday排第一
睇來係single

A Great Big World - Younger (Acoustic - Audio)

Julia Michaels - Jump (Acoustic)

Florida Georgia Line - Simple

Axwell /\ Ingrosso - Dancing Alone (Audio) ft. RØMANS

咁慘

XYLØ - Don't Panic (Audio)

聽唔到一半瞓咗

In My Feelings = God's Plan + Nice For What

救命

佢自己話一分手就會block人

貼吧 烏煙瘴氣

rep tour得日本場

#亞洲只有日本
#香港粉絲冇人權
#taylorSwift虐待粉絲

香港個Stadium=麥花臣

blurred line嘅beat係幾似嘅

對R&B不抱期望
呢條友d唱腔 做全職rapper算啦

鴨仔聲

Drake, Kanye...all hip hop, rap etc all 不了

有MJ喎，應該要做single啦
雖然已經比人屌緊做咩要autotune佢把聲

唔係亞博多d咩

亞博唔叫Stadium

Btw我今日去hmv見到賣演唱會飛個booth貼左reputation tour張post，完全係喺傷口上撒鹽

香港無都預左 但大陸都無

WELL BESIDES BRITNEY, FKING NOBODY COULD BE SEEN

真心唔識欣賞 你點欣賞佢

Charli XCX - Focus/No Angel

係mixtape定點

之前嗰一大堆leak出嚟嘅歌裏面嘅其中兩首
Taxi呢

Rita Ora - Girls (Behind the Scenes)

Apple Music top 25

痴撚線 係咪每個人都會循環播放佢隻album

有無咁紅

US Spotify

Global就前20中18

痴線
hip hop當道再加上Drake嘅名氣

Bed MV delay左去下禮拜中期
原定好似今日
可能想讓個位俾老友

Hip poop

Emotionless有sample Mariah 首Emotions

That's How You Feel有 Nicki 首 Boss Ass Bitch

永遠都無第一

Drake Kanye呢啲真心唔識欣賞

結果mv又係大爆之後撞正另一隻smash single，再度卡二

bed難少少有好名次喎
上唔到腦

但mv應該會幾好睇/有做meme嘅潛力 之前Ari話佢哋拍mv差d浸死

Sleeper hit incoming
首歌襟loop
電台/串流穩步上升緊

屎忽太大浮唔起？

我諗應該2個太矮

kanye>>>drake
drake真係紅得好誇 唔係好明點解

笑撚咗
呢條友本身紅到癲仲要毫不留情咁一嘢出咁多歌

agger
唔係憎Drake，不過真係唔明點解佢紅到咁
hip hop都算，我自己唔係好識評rap，至起碼佢唔係Future果種mumble rapper
但唱歌咁嘅唱腔都可以咁受歡迎真係睇唔透，有時係Alt R&B歌d留言見到d人叫collab with Drake，心諗呢條友邊度入流

似乎同MJ果首又冇想像中咁大反應

Drake’s Scorpion breaks Apple Music’s single-day streaming record with over 170 million streams

More Life, Drake’s last project, held the previous record with 89.9 million streams in its first day.

好Mean

ok

所以建議Billboard快啲改制轉翻下載行先

又係時候回番帶

Britney Spears on Lip-Sync Accusations: 'It Really Pisses Me Off'
"I am busting my ass out there and singing at the same time and nobody ever really gives me credit for it," singer says

But we all know the truth

佢都有唔lipsync嘅時候嘅，當d歌唔係佢嘅嗰時

等等，又Las Vegas？開多輪world tour都好啊

對唔住 好唔爭氣地笑左 我都唔想

Loop左成日Nonstop 同In My Feelings

突然醒起，chun li呢個人設係好耐以前

Never ever comeback

有冇人鍾意jungle, d&b, uk garage呢類英國電音

恭喜哂Drake,Mariah knows him

Sweet boy

你作為對hip hop界有研究嘅人，點睇Drake依家咁紅

When asked about Ari’s debut in music career,
mini: I dun know, I listen to hip hopthan pop...

落左機先話你聽

去邊玩

Cheryl and Liam Payne split after two-and-a-half-years together but vow to remain close to raise son Bear together

bop

試坐A350-1000，去左台北

師兄飛機迷？

係

我之前都係，不過最近少左時間follow

rich 😂😂

嗰位仁兄先係😂😂😂我而家都係follow番巴士

我巴膠鐵膠飛機膠，為追機要咁

最近都有個鐵膠飛機膠+攝影撚相熟去左日本成三個禮拜

其實Drake本身係流媒寶貝，而且佢嘅rap偏r&b風，之後出嘅歌偏pop rap, 甚至係純r&b, 佢家下似pop star多過rapper. 基本上由views 開始已經走向pop rap 風。

如果你問我what makes hip hop perfect,我會答係beef。好似今次scorpion 咁，我嘅觀點唔係I’m upset, god’s plan, nice for what(此處非指佢地唔係好歌). 反而係Drake vs Pusha-T.好似intro track survival 咁，佢明確指出左佢唔想personal life 係人地歌詞中出現。

Drake有幾樣好，flow好，beef好，資源好。要乜有乜，雖然大家都只係關注係pop,但其實rap黎講佢唔差。Drake紅係因為多beef,花邊多自然有人氣。歌曲R&B向，係近年紅嘅風格。質量中上，係近年trap當道嘅時候殺出嘅pop rap風中佔有一席之地。同埋Drake嘅featuring 都keep到水準，所以紅唔係無道理

呵呵呵

論flow度，唔覺得比cardi b差，算啦，無比錢買榜就係咁

Jamieson Cox
佢對上一次俾BNA係14年既事

宇多田ヒカル『初恋』が207,263枚を売り上げアルバム・セールス首位

想強大嘅光妹講句 Drake who

未死，唔好拜我

1. I Like It
2. Sad!
3. Lucid Dreams
4. Girls Like You
5. Psycho
6. Nice For What
7. Boo’d Up
8. No Tears Left to Cry
9. God’s Plan
10. Meant To Be

I Like It

賣唔過Fantome，flop啦

慢慢磨到上第一
真係好勁

Onigga Garbaj

試聽完覺得Fantome好似好啲

究竟點解Boo'd Up係billboard咁犀利
明明係youtube mv成績都唔係特別好
Spotify連UK top50都冇份

有啲乜，比起想好好休息果陣靜一下，入左間coffee shop係咁loop CA Demi

Loop Perfect Illusion

家下播緊

Baby I’m sorry, I’m not sorry

叫佢地轉播Anywhere by Rita Ora

即刻聽一次慶祝
Gangsong呢樣真係nicki身上冇嘅野
算係cardi 真正shine嘅點

真係正喎 好森巴女王Feel

嗰隻復出嚟㗎嘛 點同呢

屌有聲

Bebe Rexha- Self Control (Official Lyric Video)
Troye Sivan 個Bloom咁

Drake's "Scorpion" Recieves Updates On Streaming Services

Boo'd Up (Nicki Minaj, Quavo Remix)

Also this... (未有official source)

Justin Timberlake - SoulMate (Audio)

救命 一開始睇以為係01年舊相 望到個嘴角先知道係新相 回春喇

等緊佢同Mimi打救樂壇
如果佢地真係合作嘅話

Ella Mai進軍美帝市場

屌頭先先知原來BASTILLE黎香港

好期待live， 一個咪嘴一個郁都唔郁
同埋到底邊個叫佢去整個嘴架

Oh My God

Venue:
Star Hall, Kowloonbay International Trade & Exhibition Centre, Kowloon
Date:
Wed 22 Aug 2018 8:00PM

VIP*: $980* (Limited Quota) VIP HK$980 ticket holders are entitled to Meet & Greet session after performance.
Pre-sale: $590 / $490 (purchase before 22 Aug 5pm)

好抵

M&G飛(20張)已經賣晒 (duh!)

飛已買

I Love You

Excuse me,the butterfly is back
#thebutterflyreturns

花乳牛和剃頭布

可以同drake合作埋

this is so gay but i love it

BTW買左590

same

唔知無念巴會唔會又跌錢

我屌 唔撚記得買Charlie
Sold out左

話你 _ _ _ 驚你嬲

睇下有冇好心人放啦，下次叫我買俾我賺下am都好

點解去得咁快 真係咁多妹妹仔fans?
我本身記得架 太忙冇左件事

下次手機set番十幾廿個reminder

睇唔到慳番588都係好事呀 係咪

錢冇左可以搵過 但回憶就一去不返 自己參透下

不要再說了

一日限定回春

fake news apparently

點解會信Mimi同Britney會真合作 睇返以前Mimi collab嘅對象vocal都好強 例如Whitney, Westlife個啲

咁Miguel算唔算強

Iggy Azalea - Kream feat. Tyga

Iggy Azalea - Tokyo Snow Trip

又話Surviving The Summer EP今日出

佢話fans要求佢唔好一次過出 所以
不過開左iTunes Pre-Order

Kream

不停replay

佢嘅flow同rhythm 好左好多

hope she could survive the flop

Kream video and Bed video both dropping today
Can Iggy survive from Nicki and Ariana

Niall Horan - Finally Free (From "Small Foot"/Audio)

IGGY AZALEA@IGGYAZALEA
apparently my label and UMG have to leggally clear my video and so even though its uploaded and ready to go wont be out and until they clear it tomorrow morning. i dont have a time. thats all i know. 🤷‍♀️

mess

iggy's career died from legal issue

Cardi今日都有新歌

其實我已經聽厭左一式一樣嘅flow,仲要佢啲歌詞真係好一般

She said there’s a pu$$y 2.0 coming out

Iggy azalea Kream 聽後感

Flow及rhymes比 fancy 年代有明顯進步，終於對在beat 上。

押韻沒有有強行押上嘅，由第一句”open up the safe, bitches get a lot to say”就知佢有下苦工落去。Trap嘅歌曲無得好似pop rap咁用差唔多嘅字寫落去 (girls 入面cardi 寫？嘅 punker up 同done enough 就咁睇好似押韻，但係其實前後兩句無太大關連)

今次揀Dope trap，其實難度無咁大，praising yourself and rap about money or drugs。 但由於我地有cardi 嘅money bag 同bhad bhabie 嘅these heaux 呢啲真係好一般嘅girl rappers dope trap rap，令我覺得iggy今次比起佢地呢兩首歌好。

Tyga 嘅get it get it get it hook 亦令歌曲加左好多分，尤其make my own rules 果一下停頓加左唔少分。

不喜請大大力插我

= Kream

有無人見過我張床?

Tease咗兩個禮拜乜都無

Should I release tonight or tomorrow 😩😩

God Is A Woman 20/7
Dance To This拍緊MV 應該7月尾出
係咪諗住下個禮拜先出,一個禮拜一首MV幫Ariana make noise

仆街 捕左好耐 還番張床比我

Iggy Azalea - Kream ft. Tyga

@arianagrande #bedvideo tonight

Nicki Minaj - Bed (feat. Ariana Grande)

Uh

我其實好期待teaser個ass shaking 同埋個浪聲
Btw1:47係咪露乳暈....定我睇錯

A$$

A$$
CASH

CASH
BAGS

BAG

睇完nicki IG 條片，我對條片係咁笑

Open up the safe bitches got a lot to say

好似話拍咗兩個版本

唔知佢rap緊乜

Avril Lavigne 終於拍album cover 喇 應該有生之年可以見到隻新碟出嚟

1999 WILDFIRE - BROCKHAMPTON

已經變左都市傳說

係唔係係studio 影幾張相，放上IG,然後就係album cover?

Coming sooooooooooooooooooooooooooon

唔計段hook,其實佢嘅verse同發聲已經進步左好多

heyheyhey

同一個setting，沖緊涼聽
Iggy 乜柒都聽唔到，播完播Beyonce，分別大到

可能我淨係用耳機聽 所以覺得比the new classic 好好多

合作上癮？

Their everything is love is coming

佢兩個幾時會有#1 最紅個時冇 再過多陣就更加唔會有

Sad but true

Gif又要出動

媽媽working with Sophie!!!!!!!!

我等唔到，我不行了~~~~~

Sophie俾fans訪問爆響口

唔知堅唔堅

Kream so far 未有promo但表現遠超舊公司末期

Get it get it get it get it get it get it

Foreplay I ain’t come you play

Mo Flop Flop Flop Flop Flop Flop

I’m so floppy, you already know

冷靜d，小心變The Greatest Thing 2.0

Nicki近排d mv真係 可唔可以搵下Iggy幫手

Iggy啲mv都下降左好多

大概冇曬靈感，始終翻拍cult片呢條橋唔可以用太多次

認真用headphone聽一次，都係唔知佢rap乜

可能我真係聽得太多trap ，所以iggy 已經叫好清楚

Kodaline - Shed a Tear (Official Video)

Twenty One Pilots出新碟?

Lil pump 到家下我淨係聽得清Gucci gang Gucci gang Gucci gang

Uzi 就一般

你聽要唔清，聽bhad bhabie 啦

等左好耐
好期待

Heaven,I’m in heaven~~~
媽媽幾時soon到隻新碟

wish we could turn back time

屌啦星

首shotgun好洗腦

This

yes

Charlie Puth - The Way I Am [Official Video]

Rudimental & Major Lazer - Let Me Live (feat. Anne-Marie & Mr. Eazi) [Official Video]

癲左

Sad!開始退落嚟

Mr. Eazi老是常出現

drake's THE HOT 100

唔知Nonstop 有無機會In My Feelings 冠前冠返次

Drakeboard

識野啊

插播：Drake女士的Nice for What回冠，成為史上第一首四度登頂(三度回冠)的單曲。另有其他數不清歷史紀錄如下：

1. 單週7首前十單曲，超越了披頭四的5首(但當時他們可是包辦前五名，史上唯一一次)。
2. 史上第二張擁有7首前十單曲的專輯，追平天后Janet Jackson神專《Janet Jackson's Rhythm Nation 1814》。
3. 《Scorpion》一如預期以超高點數奪冠，為嘻哈歌手史上第二多，與阿姆、"52周做52張專輯"Kanye並列，僅次於"局長老公"Jay-Z(14張)，同時本週串流量也超越Post Malone，創下單週歷史新高(7,4592,0000)。
4. 單週進榜單曲27首，史上最多，其中25首來自於《Scorpion》。
5. 史上第一位單週前十空降四首單曲的歌手：Don't Matter to Me(#9，MJ過世後獲得的第二首，上一首是Love Never Felt So Good)、Emotionless(#8，取樣了發福蝶的經典單曲Emotion，硬是讓Mariah賺到了睽違已久的前十單曲，以共同創作人的身分)、In My Feelings(#6，未來的奪冠熱門，Itunes已登頂)，Nonstop(#2，差點成為第三首空降冠軍)。
6. 2010年代以來冠軍總週數已累計至39週，僅次於好姐妹Riri的41週，同時兩位也是本世紀拿到最多前十單曲的歌手(31首)。
7. Don't Matter to Me的進榜，也讓MJ跟Drake女士成為史上第 一、第二位擁有30首前十單曲的男歌手，slay。
8. 本週前十空降四首單曲，也讓Drake女士超越泰勒，成為史上空降前十單曲最多的歌手(16首)。
9. 史上第一位在一年之內達成兩次前十空降兩首單曲(或以上)紀錄的歌手。

(FB: Caroe diem )

果堆完全唔聽

點解Anywhere可以咁完美

Drake女士？

The Beatles試過成個Top 5都係佢嘅歌

Billboard改規則係咪咁難啊

改咗
仲要係改到更加突顯流媒體
老實講 下載市場真係差到一個點
drake 個七十幾萬銷量得十幾萬係實銷
依家個大趨勢係咁 改規則都冇用

Iggy Azalea - Kream ft. Tyga
13,439,614 views

Nicki Minaj – “Bed” (feat. Ariana Grande)
12,793,707 views

Iggy Azalea - Savior ft. Quavo
13,868,872 views

Iggy Iggz

Nicki應該暴走

Kream真心 加上bed mv又拍得幾差
但iggy首Tokyo trip(唔太記得歌名）好難聽
Spotify有 但咁多日得十幾萬播放率
所以唔睇好佢會comeback成功
純粹係閉關左咁耐精心磨左一首高質出來就會收番皮

twenty one pilots: Nico And The Niners [Official Audio]

twenty one pilots: Jumpsuit [Official Video]

Tokyo Snow Trip都正囉

終於

Cardi B生咗

可以準備diss back了
其實佢係講緊邊個

呢首真心唔知rap乜，但係唔會差得過Gucci Gang

連佢大肚過都唔知

Esskeetit 其實係verse上有進步，不過rapping skills

佢好多時都係wooo skooooot lil’pump

好難唔知 SNL個表演鋪天蓋地都係佢嘅news

冇睇咪唔知

Childish Gambino - “Summer Pack”

Summertime Magic
Feels Like Summer

Black Eyed Peas - “Get It” (Official Video)

Alessia Cara- A Little More (Official Video)

James Arthur - You Deserve Better

Anywhere 2億views

媽媽要來了
媽媽真的要來了！！！！！！！

A Star is Born soundtrack?

開post呀azba

出Hey Hey Hey呀az巴

New jazz single

講笑 唔好比我批中

有得聽已經好好

Heaven. I’m in heaven.

Jazz is the future

NATURAL (Single) - Imagine Dragons // 0717

Cheat Codes, Little Mix - Only You (Official Video)

Ariana Grande - god is a woman (Lyric Video)

Tinashe出新歌